［求屌醒］有男朋友但對第二個男生有好感

男朋友係初戀

收皮啦你唔好害人

你幾大

18

咁你下個更可愛啦

如果係精神上出軌
咁就快啲認清愛邊個
唔好拖泥帶水害人
如果係連肉體都出埋軌
就死全家啦

點解

精神姐

無任何行動

算把啦你
你先18歲一定好快一腳踏兩船
最後飛鳩埋個初戀
屌你老母臭化閪

身體最誠實
你根本唔中意你個初戀

18條路真係太長
社會好多誘惑
拍左幾耐？

拍左3年

扑左未
新識係咩人

我仲中意佢啊，只係同時間對另一人產生左好感，係一見鐘情

未

係一個同科嘅同學

你好快會對初戀冇感覺

咁你咪唔好同佢接觸咁多

好啦

尊重你宜家個男朋友 就會保留距離
如果做唔到 咁你每段感情
都會只有同一個後果

如果係真 呢個想法就會係一粒埋左係泥土既種子

初咩戀呀，去偷去搶更好
一棵樹無左成個森林

早排睇到個類似嘅post，入面有人講得好啱：分手啦，你係愛你男朋友嘅，根本唔會鍾意第二個人。既然你係唔愛你男朋友，無論有無第二個人都應該要分手。